# 肖战粉丝谎称多个官微帮忙洗地
## 整理：@鬼温zlx

注意! 注意！ 注意！

今天我看到了中山大学学生的发声，有些愧疚，就想去整理了100多个蓝V下场的图。

但是我现在真不想整理了，我很明确的告诉你们，这张图非常非常不准确[微笑]

大家千万千万不要用这张图了！！！

我只整理了教育领域那一块，全都是宣传片抗疫短片三十三，像浙江大学，武汉大学，真的蛮冤的 ，并不是为肖战发声。

整理的过程中，我的确发现有些拿来追星的公号，不指肖战，也有其他明星。

还有些内涵暗示的，这个定义不明确，谁知道是不是我们想多了。不过有些直接肖战超话就很奇怪，嗯。。。（个人观点）

要抓就抓那个半月谈，人民文娱海南那样夹带私货的，特别明显那种。

姐妹们[鲜花][鲜花][鲜花]希望你们可以看到，不要误伤其他大学，有些高校学生很不满了，在我整理的过程中，就有一个华中的学生说了这个情况。


![](./images/1.jpg)
![](./images/2.jpg)
![](./images/3.jpg)
![](./images/4.jpg)
![](./images/5.jpg)
